議員去哂邊？

全部唔見哂？